如果tokyo jungle可以出喺PS4就好

之前喺朋友屋企玩Ps3嗰時玩過一次好好玩，想搵返嚟玩但搵唔到了

拎隻雞周圍哩，去媾女敦倫生下一代
記得生存得愈耐，愈多肉食動物，最後仲有猿人。
如果佢出多d生物同地圖大d就正

好想再玩返

ps now有